求教 （十萬火急）

點解唔係所有動物都要抹屎忽 點解人要？

你都可以唔抆屎㗎
唔好隨波逐流

人要著底褲
唔抺咪臭到仆街囉

好麻煩 又要怕抹唔乾淨 又浪費紙